大學覺得要私了食環？

班食環係咁搞黃店，佢哋無槍無炮，可以私了吧？
當然我反對一切暴力。
重申 反對一切暴力

大家先對，打錯字